巨鎧 申請掛牌創新板
2023-05-22
https://udn.com/news/story/7254/7182838
台灣資本市場再添新活力！自許為「汽車改裝車燈界APPLE」的巨鎧精密 （2254），昨（22）日向臺灣證券交易所送件申請創新板，是今年第一家提出申請的新創企業。 台灣新創產業近來蓬勃發展，證交所積極與新創生態圈交流，力挺「創新+永續」企業上市籌資，今年預計有數位雲端、生技醫療、電動車、綠能環保等多家相關產業公司將陸續申請創新板掛牌。 巨鎧精密主要核心業務為車燈及汽車零組件研發設計、製造及銷售，並專注於改裝車市場多年，是業界少數早期將LED技術投入改裝車燈領域的業者。 創新板 車市 生技